{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75603&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "넘버25마산신포점"
    },
    "text": "ビーチと山が近いホテルで、涼しくて快適な環境で休息を楽しむことができます。 客室はバスタブとNetflixが備えられており、ホームバカンスを楽しむことができます。 馬山ロッテ百貨店と馬山南部市外バスターミナルが近く、便利なショッピングと移動が可能です。 昌原NCパークは車で3分の距離にあります。 チェックインは日~金は7:00、土は8:00から可能で、チェックアウトはすべて日2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、1部屋につき1台まで無料で駐車でき、バレットサービスも提供されます。 宿泊客はNetflixを無料で利用でき、荷物保管やプリントサービスも利用できます。 また、スナックバーと朝食が無料で提供され、ヘアアイロンもレンタル可能です。 付帯施設としてはスナックバーと屋外テラスがあり、朝食はロビー階にある朝食バーで提供されます。 朝食は7:00~09:30まで利用可能で、メニューはラーメン、トースト、卵、スナック類で、状況に応じて変更されることがあります。 炊事施設は提供されておらず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 また、チェックイン時に商品またはベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプは選択できません。客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には馬山ロッテ百貨店や馬山南部市外バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金は7:00、土は8:00から可能で、チェックアウトはすべて日2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはバスタブとNetflixが備えられており、ホームバカンスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食は7:00~09:30まで利用可能で、メニューはラーメン、トースト、卵、スナック類で、状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはスナックバーと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは荷物保管やプリントサービスが利用できます。また、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルでは1部屋につき1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 416
    }
}